[COYS - 新衫新球場] 熱刺球迷吹水區 18

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

lm

Tottenham Hotspur have entered the race to sign Augsburg midfielder Maximilian Philipp, but will face tough European competition to secure the 23-year-old’s signature, according to German news outlet Kicker.

留名

勞煩七公了

COYS

上個post有巴打提到costa肯唔肯係拜仁黎
利維肥普你同我點都要簽到一件 豪門 二線既人返黎
人地唔要 但都仲好撚勁
妓 巴塞汁個山神
軌 巴塞汁個柏度

依家人地妓傳緊又係巴汁個艾達杜蘭返黎 巴塞後備 黎英超變頂級大佬
上面兩個分別都唔撚係貴呀比起依家條性格垃圾黑色大肉腸

等幾年後係鍠執番老左既摩迪同巴爾

new post leave name

唔通真係會3harry

新POST留名

kane winks maguire?

頭先場歐聯，摩迪真係好勁
不愧為我至愛

水貨嚟吖嗎 鍠馬迷話齋

不過今場上半場還可以 下半場真係有啲悶

上半場極高水準喎

魔笛同大師兄拎歐聯

鍠好似話放占士，不過又係人地肯黎先算；邊有咁多VDV

做乜

拎第3次了

尋晚皇馬先係現代足球
極速逼波，極速反擊
傳波要快兇準
兩閘上得黎就要落底，唔會白上比人打翻轉頭

一球就收你皮
唔似我地冇把握力

熱刺既u形傳波就算鳩數啦

熱連意甲呢D養生聯賽都打唔贏

其實尋晚鍠D傳波一D都唔準,成日傳失
只係蛆搶完個波做唔到好多威脅

琴日第一球人地都算U形架，係左邊差去右邊，不過之後C朗一野射左去死角，比著我地就會差返去左邊先再LOOP過

見到波台而家班on9吹奏摩迪我就想嘔
班友當年高登睇唔起佢過鍠到而家

省中人呀

HI到少少姐，個大方向冇變，雖然唔HI保方有機救到

皇馬事後諗翻佢地係有部處

上半場同你留力打反擊,等祖你慢慢狂迫,等佢地燒多D體力

之後下半場到留左力既皇馬主攻同迫搶,祖下半場冇耐(50幾分鐘到)就開始散晒

Btw 都要多謝光頭佬唔肯放比軌

對祖全隊pa有89%
仲要唔係後場慢猜
我已經好佩服

佢上半場夠膽推上咁前已經好勁

Ray Wilkins has urged Tottenham Hotspur to sign Atletico Madrid striker Antoine Griezmann this summer.
我都想

唔好再吹大D

new post Lm

9個月前仲吹奏緊isco 會黎
9個月後人地已經踢緊歐聯決賽

根本人地冇諗過黎我地呢到

買到人已經還神
唔敢諗買咩人

nice post

原來美國u20前日踢完今日又踢
俾人加時屈體能出局。。。

sosad
出局當放假啦 準備好肥普極限體能

仆街就算轉會未有
你都比新波衫既消息我地啦
成個球會完季放假摺埋算9數?

利維開工日子: 8月30日

睇完尋晚皇馬真係幾感慨，賣左巴爾摩迪俾佢地就攞左三次歐聯
摩迪而家果種deep lying踢法就係熱刺所欠缺元素，所以打唔到主攻。一日掌握唔到主攻同反擊兩種踢法都幾難同時聯賽歐聯有好成績
仲有一樣同人差天共地嘅係視野，如果丹比利個位換返摩迪成隊波已經高返兩個level (當然有丹比利係中場hold ball都好好，只係三米視野呢樣野真係局限左熱刺嘅進攻）

買人未

好悶下，轉會新聞又無，球員佚事又無

與其J轉會 不如求無求員離隊好過 (唔計SSK )

J吧

Bleacher Report understand a number of unnamed Chinese sides have expressed an interest in Moussa Sissoko.

pants off and get the player

又攻中

依家隊內鐵膽alli攻中位 雖然可能都當前鋒咁踢 周不時入禁區
大力神攻中 安奴馬又攻中
幾廿m買返黎擺下 唔錯

可能係睇埋onomah係世青咩表現 會再考慮

According to OnzeMondial, Tottenham Hotspur are hot on the trail of 19 year old Tours defender Mickael Ange Nanizayamo.
Nanizayamo is reportedly a potential transfer target at both Tottenham Hotspur and Crystal Palace, after the two London clubs had scouted the youngster while playing in Ligue 2 this season, according to a publication in the French magazine OnzeMondial.

呢個post 推爆都未有人黎

原來toby 得一張黃牌

有無熱迷tg group

我刺下季一定要有冠

d costa而家又傳拜要40m
即係又唔使諗

當條垃圾黑色大肉腸都成30m
40m真係一啲都唔過份

40m有既 walker...

巨巨又入波

呢隊熱唔會有呢d second chance比佢執

大家點睇重簽Adam smith?
應該好難搵到人完美取代walker

唔知，因為冇乜睇過佢踢波
不過好難有walker咁既身體質素啦

最近傳psv 件arias

又荷甲仔

通常會俾晒son執

佢入波之前一個頂三個再橫傳
大力巨果班根本唔會上黎

我巨入波 (10:32開始)

真心覺得佢個大屎忽同三米利有得FIGHT
做柱躉SET下波俾後面上嚟真係唔錯

P.S. BAS DOST聯賽咁屈但國家隊始終都係喺巨巨之後

D COSTA真係好啱駛
有突破能力有速度有CROSSING的翼鋒
唔計失蹤人口LAMELA，我地完全冇哩TYPE球員
以宜家個市場40M真係抵

不過以LEVY性格應該唔會咁早就咁高價買
同埋好似話仲有好多隊都爭緊
人地都未必首選我地

我諗要賣左施素高先有錢買人

收番15m當賣個教訓算

巨巨真心好撚大隻，希望佢做到安祖卡路爾咁頂得

邊有咁高

梗係覺得我巨見龍就9ban埋去

衰在係球會比賽腳都少起呢

Bayern Munich make official bid of £48.5m +add ons for Spurs RB Kyle Walker. #THFC

係咪呀

老母馬同kwp踢緊u20

walker fb 全部相轉晒英撚

都話真命天子係拜仁

係就好
買件拜仁印佢

波都掂唔到點起腳

俾拜仁都唔好俾英超
用costa換啦

最好唔走

Costa +25M 啦

屌你巨巨國家隊又一入球一助攻。
佢做柱躉式中鋒，身位極屈。不過仲係好慢

細walker上晒身
大walker賣得

onomah紅牌

搏上位 上哂腦

唔使加錢都得啦
唔好過鏝

今季所有入波
唔講都唔記得,lamela 上半季好多入波都關佢事

又有點harsh既。。怪佢想繼續過理去

點都有作用 再上季佢創造好多機會
當然 睇下今季成個陣 即使冇傷 出lamela又好似講唔過去

懷念美娜

我都是咁諗
加上班霸豪門唔要個堆 黎到英超都做到大佬
山神奧燒
柏度今年仲要頻頻入靚波

人工太低 不了

柒過紅色AIA波衫代表

嘩屌

不過咁講，如果拉美拿唔係比七公屌到入廠，又點會有孫仔抬頭

walker d.costa switch 得過

Tiote死左

好記得佢入靚波追和阿狗4-4

rip

都係果句啦，mark定代替品先好賣

屌 睇完條片又好撚矛盾
當簽隻大粒球星前場返黎
你叫我棄今季既前場任何一隻做後備 我又覺得好可惜
睇返d入波 真係好撚勁
j死

btw睇完片的我打到昨日的我

冇人輪換又係死；足總盃對車仔，人地半路換世三同沙皮狗出來，而熱刺後備係一班青年軍同二線頭。

唔簽大粒返黎永遠只會停留係而家既階段

lemar 好J 過costa ar

why not both

利維肥普你就簽哂兩個
我著熱刺波衫唔撚著褲去中環裸跑

連利都30m簽沙拿
60m簽雲迪克

係咪紐卡素嗰個

係

艾歷臣拒投巴塞：我想留喺熱刺
熱刺球星基斯甸艾歷臣是當今其中一個最出色的進攻中場，他在受訪中談到轉會問題，表示希望繼續留在熱刺。

有傳巴塞想羅致基斯甸艾歷臣，但這名丹麥中場表示會至少在熱刺留多兩年。

艾歷臣在2016年才與球會續約，他表示看不到原因要離隊。
「我與球會還有兩年合約，足球界經常都會有不同傳聞，至於巴塞的傳聞，我只可以說世上沒有人會拒絕加盟巴塞，但我曾經有機會加盟，不過感覺不太好。我知道自己這幾年仍能在巔峰比賽 ，大約有兩至三年，可能會留在熱刺，可能在其他球隊。」

基斯甸艾歷臣今季射入12球，交出15次助功。加盟4季總共為熱刺上陣179次。()

Omg
Eriksen bb

英格蘭世青年入四強
但onomah 食紅牌

人地原篇英文訪問係話:
Eriksen 話佢呢刻佢對加盟巴塞冇意見 但呢個世界上冇乜球員可以對巴塞say no

佢話有機會加盟 係指做青年球員時係巴塞跟過操 但最後冇成事加盟巴塞

eriksen 冇講過拒投巴塞

原文係丹麥文 不過睇espn個英文翻譯肯定準過呢d濕𨳊中文翻譯:

其實佢答得好開放，冇講死話去定唔去，其實我個人想原班人馬踢多季就已經頗滿足

咁講好正常既

希望巴塞買古天奴算啦

巴塞如果要eriksen 我估佢實走

唔啦，大力臣個態飄成咁，要古天奴仲好

大力對巴塞黎講星味唔夠喎

我覺得佢唔啱踢巴塞喎

呢個真

去到實比人蝦死

玩FM 佢飛佛TEAM係巴塞
好肯定巴塞開聲要佢 佢實走
好似未仲未夠班 一兩年啦 再勁d就會回家走人
去到比班大佬調教下 會再上一班波變一線

始終米高勞特立係巴塞名宿

Tottenham Hotspur, Manchester United and Everton are said by the Daily Mail to be showing an interest in 16-year-old England youth international winger Max Broughton.

Goretzka 都好似走
打包Meyer+Goretzka啦不如

goretzka 唔係完約去拜仁咩

買brandt ok?

買個右閘定下心喇

btw想問下大家 如果我地真係買到加美路 用加美路定巨巨好
利申:寧願繼續用巨巨好過 信佢會成材

用kane一個

支持巨巨

加美路同巨巨

揀巨巨，加美路三張啦

安美露要三千萬
咪玩啦

不了
同埋馬會唔放人啦,都唔比買

真

The Independent understand Tottenham Hotspur are interested in signing Bayern Munich star Douglas Costa for £30m. #COYS

點解熱刺對30m有種莫名其妙既執著

都係media 吹

拜仁想要40

因為比盡得30m

你地熱刺德國仔革命？

革鬼咩，有人肯黎先算

生意佬係咁
守呢d關係好固執

唔係咁想要Douglas Costa
聽人講好似好獨食
即係同30M買另一個唐辛冇分別

級數起馬高兩三級啦
同埋熱刺真係缺一個大粒野
突破到 有技術 有速度 遠射勁

Bale

今年狀態極差
以上年黎講係球王，逢人過人，大位射又得

回購

丹麥國家隊，熱刺大力神First Goalllllllllllllllll

和左德國

打和算好啦，呢啲友誼賽 咁落力做咩
不過14號英格蘭國家足球隊有kane,Alli,walker

咁佢係勁幾個level既唐辛

Walker 好快唔關我地事

咁我寧願買lemar 肥仔鐘意呢啲可以多個位嘅球員

100K邊個肯

咪一樣
又係翼+進攻進場

costa好似單調好多

爆落底傳中
第一季響拜仁真係好j

級數呀 我要級數 唔要潛力妖人呀
人地柏度山齊士世三呀
唔要啲潛力乜乜美斯 物物c朗呀

那有錢

有咩現醒有級數球星肯逗少d人工嚟我熱

我講緊costa

次次賣星都係咁拖拖拉拉
球員又唔認走又曖曖昧昧咁
好L煩

投金球

雖然輸撚左，但覺得eriksen-->ali 入轟呢球今季最靚，真心嘩左一聲

乜都無公佈 究竟Walker係咪走

Toby Alderweireld explains contract situation at Spurs

Toby Alderweireld has moved to reassure Tottenham he still sees himself staying in north London next season.

The Belgian is one of the few first team players yet to be awarded a new contract over the last 18 months.

His centre-back partnership with Jan Vertonghen has made him invaluable to the club, but there has been some confusion as to why he hasn’t put pen to paper on an extension.

Alderweireld has told Belgian source HLN that it is not an indication that he is leaving, but he simply hasn’t been offered a deal yet.

“I’m still waiting for a contract proposal,” he said.

“But in my mind I’m playing for Spurs next season.”

利維就係靠依招一邊拖買家俾多啲，一邊壓賣家價

Goretzka同Meyer打包你隊熱就勁了

中場無位比佢地踢
做輪換都可以
同埋剩係想要Goretzka
Meyer感覺上比人吹大左

agger meyer講左好多次對英超黎講太單薄

我地買唔買得起SiuMa

佢矮姐，唔單薄嘅 同埋我覺得佢喺04係少機會

Btw Goretzka又靚仔又好波，唔想佢去拜仁，如果嚟英超你熱會係唔錯選擇平心而論

好似夠錢買條毛

但德國球員多數都係去拜

認真post 唔好overrated自己

拜同熱 熱佢會有好多發展機會
拜is full of old seafoods

係嚟熱就好
Goretzka+Meyer 過兩季應該可以完美replace 大屎忽同Erikson?
利申: 冇睇Goretzka同Meyer踢波 淨係FM用過

會唔會係賀比 2.0

Goretzka唔係話完約去拜咩

哥到斯卡去拜啦
美亞就有可能既
邊有德國人唔想踢拜仁

世一點會黎我地到

賀治比其實唔錯，比直線一流，仲要1.5M咁抵買返來；只係當年攻中已有大力臣、冰島佬，仲有可翼可中的拉美拿。

邊個黎？

成班鬥撞位
仲要Avb教

自己deny咗
雖然可以係假

未來新星
已受多間球會關注
香港足球希望

對佢印象係講唔出有咩好
又講唔出有咩唔好

印象討好
但講天賦同實力及唔上之後彈起個堆德國中場

個陣都係德國青年軍隊長黎 好似

睇過下上年04，meyer有態個陣俾人撞都護到波搏到犯規既
所以如果1500萬左右可以買返嚟搏一搏，反正咁後生賣返出去都應該收得返一半轉會費

大力臣 lml winks本身都唔太撞得嫁啦
有肥普 腎虧都變黑鳩

其實覺得我地需要一些有即戰力既球員去衝冠，以上兩位得唔得？我自己就未睇過佢地踢

依兩個其實算最岩我地
佢再勁啲 我地唔會買到
又唔會太廢 太潛力 冇即戰力個種

其實奇哥依家無野撈,返黎幫手做個scout,說下D德國仔黎好過啦

打得德甲正選至少唔會無料到先
岩唔岩又係另一回事

想當年幾多明日之星嚟到我地都死得好轟烈

Dos Santos, Holtby, Coulibaly

Dos Santos 當年比老納雪到硬晒

Daily Mirror write Spurs are now demanding more than £60M for Kyle Walker from Manchester City after witnessing their spending.

鏝應該照俾

主席:我地要再加價

預左走硬 由本身既40 抬到60
對球迷黎講 都算唯一可以呃自己既安慰

然後再用60買4件水貨

4件？
傻啦 4單轉會咪比你地j死

一單用哂60m佢 買件黑色大肉恆格腸返黎
黎到踢一年7既 下年30m半價賣返出去

比佢出果陣都係垃圾啦

過左西甲有啲料到

60M啫係兩件囉

可能得1件

我地係唔會出價高過30m

主席仲會要求分期俾

U20 England Kyle Walker-Peters 右後D斬波幾好wor~

記得好似老納屌過佢態度有問題

Made some incredible memories this season! But sad to see the last @SpursOfficial game at WHL, will always be a special place to me! #TBT

諗番超人遲左成年先同kaboom Farewell

史達寧同史東斯都四五千萬，獲加60m都合理

老納自己冇問題咩
我剩係知 佢係典型森巴球員
你就當佢連農咁踢 跟住屌人廢

如果施素鳩 可以moses咁 踢到過邊後衛
佢真係可以留底架

其實老納同avb都唔係咩好識教年青球員嘅教練黎

肯比心機踢先算啦

bale而家先醒起自己踢過熱刺 (好似係)

擺佢打返進攻中場都無料到啦

來吧 一起來ff吧
過兩日官宣加盟其他隊

大師兄終於諗起我地 係咪回家

佢D time lag 都幾嚴重
仲以為佢係D忘本既人

多蒙特簽咗maximilian philipp

Walker transfer odd 去曼城 由 1/5 -> 1/8 -> 1/5 -> 1/4

利維好波

巴打仲唔入市收息25%

Walker 叫價到60m，好似賣唔出了。
其實響而家一個所謂新星都40m的年代，walker 英人、當打等等先賣60m，都唔過份。

開季心掛掛冇心機踢
到時又話早知放咗佢

咁我唔賣啦 依加仲要賣比直接對手喎

咪就係

雙閘齊飛先係熱刺

點都好，full team 摶多年先；下年如果再冇野落袋就一定星散。

主席可能想先加價至60m，跟住減價至50m，成交，super!又賺多10m

賣走施素高先啦屌

We can confirm the departures of Development Squad players Filip Lesniak, Tom McDermott, Joe Muscatt, Charlie Owens & Zenon Stylianides. #THFC

Lesniak真係太普通
睇佢落場,就算對傑志都要就住咁踢
唔方會進步

都好既，證明唔係咁易收貨，之前carroll都keep幾年

熱刺facebook post班英人國家集訓相
有Kane Alli tripper

呼之欲出...

Where's Dier?

舊石頭都五千個，獲加起碼叫價八千啦

老

有冇有米仔搶最後一場主場版波衫

遲D會唔會有得買架其實

伊巴free左

出唔起人工啊

諗唔到全個世界有邊個勁既肯受十萬週薪

又去ajax 搵人

Tottenham are considering a move for Ajax defender Joel Veltman, according to The London Evening Standard.

有v5同a4兩個Ching教

唔要veltman
要dolberg 加 好後生個中堅

荷甲班球員算入流而人工低
法甲土超愈嚟愈俾得起錢

洛神派

最尾果球勁到呢

kane今晚隊長
醒定呀

巨巨又入波了

12m

嘩Diu Lloris 個球終極
仲要最後幾秒

淨睇精華，都失左幾球單刀

不嬲覺得佢呢兩季成日唔集中
利申: 十年fans

英超賽會公布左自由身名單有d 好似幾OK

其實零轉會費，點解唔係人工上手鬆d???

都出唔起

唔係出唔起
係唔想打破個人工平衡姐

戳晚柒利都有波入

比利時 三後衛 七利右翼衛

踢得好好,不過可能係對面屎
我見toby 都爆到入禁區
超人同佢可以禁區頂射波
仲有LKK都係巨巨之流,單刀唔入

似太心急 想嬴 搞到派膠
如果唔係和緊 應該會直接轟走個波算

不如話佢派膠等啲豪門放棄買佢

唔擔心佢走
冇星味 唔會要
佢又係迷肥黨

阿積士球員好似幾夾熱刺
不過最近傳堅多仔個中堅，又可以客串右閘同防中

BTW 雪馬唔岩肥仔用，希望放到個好價錢

今晚英撚kane隊長

無波入俾人換走

英撚連搵個正常amc都唔易，打到咩戰術

買人未呀買人未呀
黎件轉會J下啦 好悶呀

ginter好野，又唔會貴

下 未黎多蒙特個時就係

佢係多仔成日派膠

8M 其實幾好

Spurs are linked with an £8m move for Ajax right back/central defender Joel Veltman, who has 12 months to run on his contract (Standard)

內回來有如強援打盟

今晚睇kane做隊長

靠lallana發板

咁嘅人腳一定要靠防反先有出路，但英撚防守都唔係話穩，d中堅同龍門

買得過啦，有三個前阿積士師兄響到教路。

巨巨有落嘴頭

Ajax defender Joel Veltman has spoken with Vincent Janssen about becoming team-mates at Tottenham Hotspur. #THFC

Veltman: "I have spoken with my agent, but he is unaware of any interest from Tottenham."

Veltman: "Vincent Janssen was joking that we will become team-mates, but there is nothing to it as of yet."

Veltman: "I have one year left on my current contract, so normally I will either renew or be sold. That is only logical."

Veltman: "There will be clarity after my holiday. But a transfer is a bigger option than before."

Veltman: "An offer from Ajax to renew is a nice gesture, they want me to stay. But this could be the moment to look at other options."

Veltman: "But the right club will have to come along. There is nothing concrete for now, but I am not in a rush."

熱刺英撚出齊

Hart, Walker, Cahill, Smalling, Bertrand, Dier, Livermore, Rashford, Dele, Lallana, Kane (c)

脆後備

靠多肝發板

Rashford打邊

多肝呢排踢成點 冇睇佢 見佢成日入國家隊

似係

原來Livermore入返國家隊
反觀肥仔東

又浪費人才

今季好多時都比摩佬逼去打邊

如果曼買埋莫拉達摩佬又可以順利埋沒一位人才

多肝今年聯賽表現點？

大力巨隊丹麥都1：0緊啦

證明熱刺既英撚都係體系球員

個個英撚都係嫁啦
有幾多個英撚係可以獨當一面

諗緊如果walker去咗曼城會唔會變下個bravo跣鳩哥帥一鑊

如果搞唔掂walker啲情緒一定會 咁大癲大肺

哥帥處理球員好似麻麻地wo
伊巴，拜仁果班 。。

賣比安76啦

睇佢今場柒柒下咁，似未落實去邊/留底

大力神goal
叫Dolberg過檔啦

好on9 呀

好垃圾場波

Kane第一場隊長就差啲輸波收場

唔知睇左d乜

佢應該未夠料打英超
Me多仔球迷

屌你Kane攪到我冇左7舊水

都係做v5後備嫁啦

橙

Kane

kane為熱刺幫拎番少少面子

希望winks下季橫空出世踢英撚中場中啦

其實Kane成場乂部分時間都係麻麻地
Dele同Dier更加冇表現
Walker又係，下場試下用Trippier打燒味好過

下場英撚友賽法包
有得睇隊長同ssk 派膠

SSK打國家隊就正式返架

kane唔錯啦,有波射好少射斜炒高

無睇場波，但都約略估到差唔多咁嘅結果，而家英撚最好選擇都係抄熱刺343 skip中場靠兩邊翼衛出波助攻算啦，揀返d有打開三中堅嘅人踢中堅打番好d防守先。如果唔係下年一定又小組賽出局

出到線先講啦
根本依家英撚最大問題係中場無創造力
唯一好少少得神軒

搵唔到有英撚踢到大力臣同丹比利咁

但又傷左

1800 u20 決賽

kwp同老母馬都正選

老母馬好似成個比賽食白果

我覺得winks個位最有機

其他幾個一踢國家隊就將d缺點放大10倍咁

成套熱刺form最重要果幾個人英撚都出唔到類似或者有相近水平嘅球員，中中key波（丹比利），amc俾波（艾歷臣），綠葉插入（孫七）
中堅龍門質素更加差天共地

中中carrick, 神軒都得既，但尋日兩個都無

Lalala狀態如何 理論上出343，前面出kane sterling lalala應該會好d

因為WINKS有西班牙血統

之前我post 過有個西班牙media 既人話winks 最後會去皇巴

真係打起先算 皇馬d中場幾撚勁先架

最勁果個係熱刺過去嘅魔笛

矮？

睇咗一陣，老母馬打中中行行企企咁嘅
攻又唔見佢，守又唔見佢
kwp打左閘又好似患得患失咁

lalala尋晚麻麻

直播緊U20 睇安奴馬加小獲加

正

安奴馬

中楣

小國腳合作性高好多

老母馬加油呀，仲對你有信心既

佢同winks上到位就j死

U20中場黎講佢防守算幾勁

CCV就冇了

被迫害ja

英撚龍門好勁

Onomah 轉打中場中算係咁。
前面蘇蘭基幾勁～下年利記睇下佢有無機會。

老母馬咁好身位既咩

試下轉踢中中

冠軍

n年最強

Major Trophy:

Tottenham Hotspur: 0
Onomah: 1

如果唔係美國得1日抖，會加時輸比呢隊委內瑞拉

收皮啦你

希望肥普睇完今場，比老母馬踢中中，唔再掉佢去翼位啦

onomah打英超企都企唔穩
世青盃level太低

佢打翼太慢啦，點都要轉位

Onomah 先前都係踢中中
係肥普黎左先掉佢打翼
佢打翼同ssk一樣都係哂左啲

Fifa 佢都係攻中

肥普啲攻中要做埋半隻翼 係難搞

佢以為個個都係大力臣咁fit

其實我想知細walker 踢左閘定右閘
我見佢2邊都踢過

首選踢右閘
世青盃客串左閘

fm好撚好用

但成隊波得大力臣同lml做到

睇左幾場，覺得佢似似地norton

咁撚陰公

其實我覺得老母馬,CCV同細walker 下季可以試下借比其他英超球會
好過係度無得出

但肥普話岩佢用個啲唔會借走

屌,岩佢擺bench 儲積分換獎品???

Juventus Set to Finalise Bid for Douglas Costa in Meeting With Bayern Munich Officials

利維：唔洗急 我會準時last day先買堆抬高價既水貨

跟操訓練體系掛 我都跟左年半先上位

仲未有野j

下季大量提升年青球員上一隊
人都唔駛買
最已陣

肥普買人唔洗人教
佢已經諗好唔夠人既話,大不了自己落場

好傳有機簽Ricardo Piereira

between 拜仁簽左基拿比
D. Costa

好似傳祖麻
但過到黎就好

基拿比簽完外借呀又

祖記唔簽 唔代表熱刺會簽
肥普利維照舊31/8 先開始簽人

依句真
邊有咁快手丫

L'Equipe understand Spurs have decided not to activate their clause to bring Clinton Njie back to the club

Bentaleb拎左今季德甲最佳入球

佢係04穩膽 但都係太自信太飄忽

佢落黎踢好呀

v5 肥普 a4
最強3中堅

叫施濛尼拍丹比利
最強防守

尋晚場世青老母馬咁踢可唔可以頂大屎忽

阿狗個niles 列斯個Lewis cook踢得仲好喎...

今年世青盃其實唔係好值得參考

老母馬要接都唔會係大屎忽

但佢cool 住個波向前衝呢樣好過winks

大屎忽個位穩大於一切
如果唔係 馬臣都夠用啦

無放錯
死拎住個波自己玩
三啖沙糖一啖屎

Trio of clubs in for Onomah

England Under-20’s World Cup glory has lead to a resurgence among Tottenham Hotspur fans in the almost forgotten-man Josh Onomah.

The midfielder only made three starts for Tottenham last season and twelve appearances in total with Harry Winks taking the limelight as the midfield prospect who has shown that he is capable of slotting into the team.

Onomah’s performances for England have cast him back into the spotlight and paper talk now claims that he is wanted by a trio of clubs on loan for the new season.

The Sun claim that Celtic, Brighton and Huddersfield are all keen to give the midfielder the opportunity to play regular football next season. Personally, I would discount Celtic from the race, we need to see if Onomah can cut it in the Premier League rather than in Scotland where an average player can look like Messi.

Either Brighton or Huddersfield could be a good fit. With former Spur Chris Hughton in charge of the Seagulls and David Wagner’s ever-growing reputation at Huddersfield, I’m sure he would get a fair crack.

Personally, I haven’t seen enough from Onomah in a Spurs shirt to date to say that he has the potential to be able to break into our side. Regardless of what happens, he needs regular football and I cannot see that happening at Tottenham this upcoming season.

去brighton好渦
btw唔係winks當黑，今年euro u21就到佢發光發熱

Manchester City to begin talks with Tottenham over Kyle Walker move

要黎既始終都要黎 唉
仆街利維抬唔撚到價賣40M? 當曼城買一個龍都35m
walker 60m 真係合理

垃圾利維剩係識比人抬價

【轉會SportsLight】

法國RMC電台報導，尼斯拒絕羅馬為中場球員施利（Jean Michaël-Seri ）開出的第二次報價（約值2500萬歐元）。尼斯主席 Jean-Pierre Rivère表明，只有收到4000萬歐元的報價才讓施利離隊。

消息指，爭逐施利的球會有熱刺、PSG、巴塞隆拿和北京國安。國安已經向施利開出1000萬歐元年薪的合約，而熱刺亦已派出代表與施利的經理人接洽，並試探尼斯的意向。至於PSG，則把施利列作中場收購名單的第二選擇（首選為摩納哥中場法賓奴）；而巴塞隆拿就把他列為收購PSG中場華拉堤行動的備選方案。

#尼斯 #羅馬 #PSG #巴塞隆拿 #熱刺 #阿仙奴 #Tag埋北京國安喇咁

60M已經等於 人地踢歐聯果個alex sando
點賣都好, 簽左摩納哥果年 薛迪比先講賣

真非洲xavi,睇youtube好多長傳成個沙比咁
係我地缺少既中埸類型

傳祖記買D Costa
都話左人地點會肯嚟

黑色華拉堤

Anywhere

中國球會快D買佢啦

唔洗轉會費，幫我地交埋尾數比紐記就得

熱刺第一單轉會時間開盤

7月前: 1/1
8月前: 3/2
8月15前: 3/1
9月3 前: 1/50

今年自我申請ban轉會
所以唔會買人

onomah 細walker K.史達寧 再加埋lamela復出
最強陣容

睇啲鬼佬fb熱刺news
見到乜9接近 西甲西班牙球星
心諗屌你正呀喂

原來講緊Paul Lopez

唔會唔簽既 只簽一個
利維：唔好話我將傷好復出既人當轉會 我真係簽左架 一個咁大把

都係西班牙u21隊員黎嫁

西班牙國腳加盟熱刺

平心而論
我係walker都會走
成就 雖然今年鏝排名低過熱刺 但暫時到依家 一下子簽兩件 有件仲要勁 睇得出鏝+哥帥爭冠決心 呢樣真係對球員黎講好吸引
下年都一定仲係英超冠軍最熱既三隊之一
錢 唔洗講啦 人工多成一倍起馬

掉返轉 除左講心 我真係諗唔到理由可以留獲加
唉都講定 一路好走啦 幫幫手抬價抬到最少50m啦

唔通仲有伊斯高咩

咁咩人肯留熱都只係講心啦
錢又無，冠軍又無，講未來咩

未來隊

其實隊波除左要起球場同J未來
真係睇唔到佢想點做成為大會
比你起完,但成績差星散有春用咩

新球場又點
人地一個個藍斯人工= 熱刺最高薪

基本上都唔會星散嘅

不過跳唔出薪酬框架
幾難爭人

依樣冇得搞 真係要等新球場起完
我地資產同球會規模 增長個啲 連利都未追到啊

其實個人工架構唔關起球場事囉
一直以來都係,但從來唔review 下
依家咁既成績係咪應該加個limit 佢留球員呢
而唔係一成不變

BBC披露，來季降至英冠的新特蘭已同意以3000萬鎊的轉會費，讓門將比克福特改投愛華頓。
英格蘭U21門將比克福特（Jordan Pickford）目前正在備戰U21歐國盃，據報完成賽事返國後即會接受體測，只要順利通過，便可完成交易。 如果轉會完成，這位23歲門將便會成為史上最高身價的本土門將，來季也不必委身英冠。 上季，比克福特雖然表現穩定，共上陣29場，也無法阻止新特蘭降班。這位土炮門將上位速度奇高，2010年加入「黑貓」青年軍，期間6次被外借，去年1月首次為一隊披甲，從此「守」得雲開見月明。
熱刺醒未呀

係冇直接關係 但你要推高人工就要球會資產上升先得 如果唔係點持續去發展
雖然有成績有人工好合理

我覺得佢好撚廢

都唔係架
有新球場先有強勁啲既收入來源
多左兩萬幾個位
季票都食唔少啦
仲未計起好個場仲可以借俾歐洲賽/其他用途

同埋已經大堆人續左次約嫁啦
只係未追到個5隊

就係虛有其名都3000萬
我地出多小小 就牙到痛埋

出到二千萬磅都偷笑

根本得英超護級級數
廢版基雲

廢極都勁過史迪基倫堡

[轉會傳聞] 曼城本周與熱刺談判獲加轉會
天空體育消息源，曼城將最早在本周開啟與熱刺就獲加轉會進行談判。
哥迪奧拿據悉對拿下這位英格蘭右後衛很有信心，希望能以4000萬鎊的價格完成交易。但去年9月剛剛與獲加續約5年的熱刺並不著急出售這位27歲國腳，對獲加估價至少5000萬鎊。
天空消息源稱獲加對自己的未來很放鬆，並不著急離開這個已經效力了8年並深愛著的球會。但由於上賽季末幾場重要比賽被輪換，獲加並不是很開心。曼城因此希望用主力右後衛的位置來吸引他加盟伊蒂哈德。

到底肥仔輪換係贏定輸呢

熱刺既戰術對閘一定要適當輪換, 爆成條邊wo
睇下tum唔tum到班友姐

其實walker操好d croosing就穩正選
佢天賦太強 tripper完全比唔上

其實佢唔操好都應該係必然正選
根本同脆皮係2個LV 再加上100% FIT肥仔打法

所以我覺得主要引到walker有意欲想走 根本唔係輪換
而係人工同哥狗

咁認真
我覺得人工都係其次
反而哥狗可能有機會帶到佢上多一個LV

哥狗個名太靚啦
就算肥普真係有同樣能力 佢都未有獎盃去證明

哥狗次次死好命，手上一定有全隊頂尖球員比佢開局先拎到咁多奬。佢響疤由一開始教一隊就撞正西班牙全盛時期，再加上有美欺；到佢響左朵就去教拜超。

咁的人腳，邊個教都掂啦；今年鏝的人腳唔係最top，佢立即冇貨。

已經夠吸引啦

新特蘭降班佢有份做成

tripper first cap?

yes

ssk後備

對熱刺果場癈撚到

英撚似係想比kane alli dier做核心

依家先發現 法國同英夾撚隊長 都係我熱隊長

依段野聽到悶

利申：哥狗fans

呢張圖有高清就正
拎黎做電話wallpaper

skn傷撚左

除左門將 中中麻麻之外 鏝咁都唔叫Top

阿古路 施華 迪布尼 辛尼 史達寧 根度簡 高柏尼 奧丹文迪 事旦一個放係其他班霸都基本上有正選踢

洛神訓醒未

受傷.jpg

琴晚係541
熱刺基佬拍中場？

咁對比起疤同拜仁又真係唔算最top，人地個陣真係無弱點。

鏝仲要超重要的龍門係佢地最弱一環。

3421
jones stones cahill
貝查特 dier 張伯倫 tripper
alli 史達寧
kane

孫興民前臂骨折。

要抖幾耐

俾人笑

wembley 主場第一擊就對轟

紐

八場不勝肥普必炒

1月尾2月頭

連對 曼利妓

卡塔狗遲早戰亂啦 仲笑鳩人

Son

笑咩

斷左隻手

班垃圾中東佬真係好係好乞人憎
同埋咁既case有無粉後算帳佢

亞洲足協

son打國家隊特別差

留力我熱 is good

七公私家雞出嚟未?

Son 傷左我地仲有拉美拿
七公準備好未

都主好波

Harry Maguire都爭唔贏

真係有爭過咩

而家咁睇根本無郁過

懷疑lemar係經理人放風抬價

買到就j死

似心理病，應該好快要番阿根庭養老

Sky Sports understand Kyle Walker will not push for a move away from Tottenham Hotspur this summer.

(老闆 Mode )

"咁早買勁人，D主力覺得無位踢就想走～叫經理人搞轉會。
到暑假尾先買，D經理人已經無時間搞～焗住留低～"

主席

BRUMA > RB LEIPZIG
D COSTA > JUVENTUS
MAGUIRE > LEI CITY

肥普利維以不變應萬變
屌你老母

堅定流架

btw留到呢個是咪就當轉會買左人
利維你老味夠彊就留到佢之餘再買返一兩粒星返黎!

力捧

新xavi唔係講笑

主席英明

都唔知利維諗乜，就算獲加呢單俾人拖著未確認，其他位都要補充球員⋯板凳深度咁單薄

又唔洗咁急，而家先六月中，仲有成三個月。
除左鏝同米蘭之外，歐洲各大強隊都未有大手交易。

你唔買咪比人買晒囉

英超第一場係8月12 ........

計埋季前熱身
其實得返一個月多d
想快d融入既話

拜仁岩岩簽左tolisso
曼聯岩岩簽左lindelof

我地D傳會成日都遲到踢friendly開始先公佈
巨巨, ben davies 果D都係

大家可以八月尾先再出嚟J轉會

人地個個都有曬動作，我地就連傳聞都無得j

有呀,無接近fulham 新仔

成日做死缐達人

G持 都主

光頭佬：唔到最尾一日簽你地都唔會吹奏我

光頭佬：做到1次vdv奇跡 就夠㩒住你班撚樣口啦

光頭佬：有所謂早買早享受，死缐前買平多幾舊

拖肥都係咁買人
Levy 個死光頭佬訓緊覺

有咩可以J

光頭佬：咁早就買，你地想食咗我隻車呀！？

btw 死缐前

Skyports

買葡超閘

另會個別位置補強
加強後備實力

Off topic講下，而家嘅米蘭先係轉會窗典範。我本身都有睇開米蘭，而家佢地賣盤後換左新光頭佬fassone搞轉會，踢走左之前條免簽狂魔。新光頭佬轉會策略係開n條戰線同一個位同時傾幾個，無人知邊個係plan A邊個係plan B，唔怕俾人坐地起價，一唔對路即刻轉目標，所以之前belotti成八千萬佢地都轉左A Silva。佢地買d人除左針對到自己弱點之外，個價仲幾fair
熱刺呢邊我諗可能係球探網絡唔夠好 無辦法n個目標n條戰線分散投資，加上英超球員偏貴呢樣先天性劣勢。遲下洲際盃之後可能某d目標球員又會身價大漲又買唔到

點會係唔夠好
事實係肥仔同光頭佬都係D食左豬油既人黎

J唔到轉會就J 傾啦

睇fm數值 其實球探網絡一般

第一個harry maguire已轉會李城

死線落bid > 嗰間球會無時間搵replacement > 轉target > panic buy > SSK official moves to Tottenham Spurs

其實我要求好卑微，唔使要咩大球星大帝
我剩係唔想下季睇波嗰陣，望住個死人後備名單寫滿人但係無個換得落手
次次想轉打法、轉主攻主守無一樣做到
全年勝利十一人打死人咩

真係留到walker就好
賣走fazio SSK再中前場補少少錢買Barkley，最好畀Ajax回購巨巨補錢換Dolberg

利伸FF

巨巨生日快樂

連愛華頓都簽左klaassen

簽左兩個
一個卡拉臣一個碧福特
不過用左5000萬

我巨生日快樂！！！！！

之前又傳買卡搵臣，點知而加去左愛華頓

可能代表barkley就走

食屎係度做緊乜

其實柒公你放過少林就等同強援加盟喇
唔好為一己私慾影響隊波啦

過多幾日：Barkley加盟阿仙奴

似去曼多啲

係會走 但結果去阿

幾百萬的英人，抵到呢⋯⋯熱刺到底想點

千七啊

Pickford 3000
佢抵到爛啦

ssk都抵啦 如果咁睇

好似傳緊ajax個veltman?如果買到仲啱用過maguire

買黎坐

有v5a4都係黎做後備嫁啦

V5都30,係時候搵接班人

快手買人啦

一早V5後備：雪馬。
只係上年V5唔傷先冇得出，肥仔又唔打輪換。

連愛華頓都肯用5600萬磅簽人，我地財力連愛華頓都不如

第一日捧熱刺咩
光頭佬邊會咁快買人呀
佢轉會窗得1日only

主席自貼

連土超隻黑人翼Bruma 都去左紅牛

第1單收購

Lamela could be as good as a new signing for Tottenham in 2017-18

Tottenham Hotspur’s attacking prowess in 2016-17 was hailed as arguably the Premier League’s best, with Harry Kane, Dele Alli, Christian Eriksen and Son Heung-min all starring as the North London club finished second in the standings.

However, one man that has almost been forgotten by everyone outside of Spurs supporter circles is Erik Lamela.

A hip injury kept the Argentina international out of action for the second half of the campaign, in what was surely a massively frustrating six months for the former Roma man.

Lamela’s time in the Premier League has been mixed, with a dire start being overcome and the gifted winger increasing his importance to Mauricio Pochettino’s side.

At the start of last season, the former River Plate man looked to have fully adapted to English football and appeared motivated in playing a key role in the club’s silverware hopes.

While the afore-mentioned quartet will continue to be Tottenham’s attacking leaders when the new campaign arrives, the potential availability of Lamela again could be as good as a new signing for Spurs.

The Argentine’s creativity, work-rate off the ball and technique have won over the club’s supporters and having the South American fit and ready to prove himself in 2017-18 can only be a really positive thing for the club.

佢聯賽入得多過10球我改名做ilovelamela

七公唔玩屎忽了

Heung-Min Son has today undergone successful surgery on his right forearm and is expected to return for Tottenham’s pre-season trip to America

咁撚癲

咁搏命！雖然平時佢係失球王，但我都想佢快啲好翻

洛神今季季初斷手腕都係抖個半月咋。
普通人睇嘅醫生就會叫你抖半年

Lemar 嚟我地而家傳得好勁，隊長做到野

$$$$$$$$$$$$

中場中來？

係唔係大屎忽果類？

wing
頂ssk 個位 應該

又翼？明明肥仔唔打翼，之前買左總統同光刀又唔用。

唔係呢種 佢打法比較似eriksen 有長傳分波個種
佢係摩哥絕對主力 有時見教練唔出鏝b silva都唔會唔出佢

好似翼同中間都踢到

或者你可以話佢似roma個陣既Lamela 不過跑得快d

我地真係好鍾意買入過我地波既人
以前柒利入波，下季我地就買
Lemar 入完我地波，又傳買佢

似giuly

防守好勁 你睇下佢UT 張卡就知

lamela會腦跳制，一到關鍵時候就做錯決定。
我好憎佢手高眼低，人叢中佢片半腰波，一係大大力質落去，接應果個又要咩位又要跑，根本就控唔到既。比個msn佢夾應該好正既，但我地又無

我唔會J呢d傳球意識，無end product就係嘥氣

經驗未夠姐，可以改善

你叫我信唔信好

信

無轉會新聞J 因為關換nike新衫事？

去到發佈新波衫個陣就發現真係無簽人

然後件新波衫個AIA三隻字依然好柒

主席可能有買到買唔到人保險

Walker 去鏝 由 1.25 回到1.33

邊度有網睇轉會賠?

skybet transfer special

上上上！

Walker stay

想練到walker咁鋼條有咩餐單
利申：有肌肉既肥仔，想收身

掉番轉 瘦仔想變成佢咁大隻

sandro ramirez舊年無黎去左馬拉加
而家去拖肥
第3簽

上年拖肥都好似簽左幾多人下

到底我地幾時先肯買人 隊隊都有動作 肥普同levy到底諗緊乜
btw 大家依㗎覺得仲洗唔洗搵人代 davis

買後備代後備
依下有冇人黎先 明知係一定後備

富咸個新仔？

最大問題係Bd有進步
所以買盡都係依類潛質更大既妖人
雖然fm14既BD都係勁撚到on9

walker係爆飢

雲耶馬先係
隔住衫都睇到d腹肌一舊舊

睇住意粉
菊花都緊一緊

都係果句，BD又唔係真係咁唔掂。
反而中堅、翼同正前係先要處理。

講緊價

轉會post 話曼城簽Dani Alves

Guardian: Dani Alves set to join Manchester City in £5m deal from Juventus

姐係我地留得住walker

肥仔：walker 不走=強援加盟

Dani Alves to MC 4/7
KW to MC 4/9

鏝買晒兩個

鑀簽埋塞爾特人個dembele

拖肥乜咁有錢掃左咁多人

賣lukaku 啦擺明
當年我地賣bale 前都隔幾日就有飛機打

賣唔賣得出 而家軌好似立立亂，沙皮狗未搵到下家又同干地反左面，干地又好似同管理層不和

上年愛華頓比人入主左啦
係臨急未科水咋麻

再咁增兵法，拖肥分分鐘下年排名高過熱刺。

Walker 留低, lml 復出, 已經簽左兩個

盧卡古應該已經轉左會不過未正式宣布，佢自己都有係一個訪問中暗示過

而家傳我地想簽史摩寧

sun

忽上腦

其實我係想講車路士果邊嘅問題 愛華頓緊係有恃無恐啦

簽左先啦 響下個頭炮呢

dklm 連轉會傳聞都冇幾單

想打下J都冇對象 屌!

Son唔係好嚴重?

休1個月

無嘢J，連Walker唔走都J餐懵，仲要只係傳聞

Tottenham Set to Make £15m Swoop for Swansea and England Under-21 Defender Alfie Mawson

睇u21
max meyer真係好好j

邊個嚟

史雲斯中堅

其實同maguire差唔多級數，15m買返黎當後備，過幾年接v5班都抵

即時賠率分析

Dani Alves to MC 1/3
KW to MC 4/6

賠率D野無咩用
好少睇,佢都係睇返media 傳既風黎set
最近傳少左walker 咪冷左囉

原來拉美娜真係掛住玩屎急先傷左

林爸爸

陀b 既係少林定柒公？？

SERI去羅馬

Lamela is not expected to return until October. His hip injury will have kept him out for a year | @garyjacob

WTF

咁我地係咪會簽人la

早d退休去湊B啦

一陣最後又panic buy

WTF

頭6係咪得返我地未買人

軌 應該簽左盧卡古但未公布
熱 0
鏝 已經唔知簽左幾多個
猁 蘇蘭基+簽緊沙拿
妓 ？
獌 瑞典中堅
鑀 又係唔知幾多個

妓買左04嗰左閘

利維好波

下季收購如下

開季
rose,winks 復出
njie 回歸

季中
少林復出

Tottenham Hotspur and Everton are set to battle each other for highly-rated Glasgow Celtic striker Moussa Dembele, according to a report by football.london.

搵來搞，年半前賣800萬另加借番比富咸半季，傾又哂又唔買；而家人地打起左賣幾千萬。

實買唔到

差一個

walker留隊

呢個人工架構下
有咩人會來

有咩好J
幾時有新波衫
J下都好

超on9
兩個dembele都傳過

兩個都打到曉飛咁

BTW 而家買要比幾倍價錢，我寧願唔買。反正幾千萬買返來，都一定係Kane打正選。

JAY ROD去西布朗

屌那星，究竟我地會買啲咩人

Tottenham Hotspur's plans to reduce size of Wembley playing surface blocked by Premier League.
我地入紙申請減細溫布萊球場面積，不過被否決。

劃過d線咋喎都唔批?

英足正仆街

但踢唔慣大場呢樣野我地一定要習慣

冇錯，如果唔係點響歐聯打疤菜

唔可以再做主場狗
淨係識踢細場

1季流流長 ，唔慣都變慣掛，雖則成績唔知跌到點

已經有最壞打算
可能跌到十名外 甚至降班區徘徊
以上季溫布萊嘅成績作估計
唔係冇可能
當然唔希望發生

望就望肥普練到其他應變踢法

1:1 和卡數
0:2 輸車仔

八場不勝!

唔係預會贏話

Tottenham edge closer to £26 million asking price for Euro 2016 winner

Last week we relayed reports suggesting Sporting Lisbon had rejected a £21.5 million bid from Tottenham for midfielder Adrien Silva.

There was also a story in Portugal claiming Spurs were “committed” to signing the 28-year-old midfielder who was instrumental to Portugal’s Euro 2016 win.
Now, another report in Portugal suggests Tottenham are willing to make a second bid for Silva.

The story was spotted by HITC in the print edition of Portuguese newspaper Jornal de Noticas. It claims Sporting value Silva at £26 million — not too much more than Spurs initial £21.5 bid.

要Adrian Sliva 不如要Salvio

其實巨巨都博命值得彼多啲上陣機會

佢同kane 都有互相學習既地方

肥普應該想巨巨留 係巨巨仲肯唔肯留

巨巨踢國家隊踢到曉飛
唔知點解

陣型戰術 對手
好多因素
只能夠話我地戰術未能夠比佢發揮到長處

光刀

垃圾一件，掃走佢啦。

必

炒

肥

仆街了

Son to Miss Start of Season

Heung-Min Son, who recently underwent surgery after having broken his right forearm during South Korea’s 3-2 defeat to Qatar, is facing a lengthier spell on the side-lines than initially anticipated.

普

都主萬歲

廢孔

預咗啦一早

然後繼續等到八月三十一號先開始買人

簽左新前鋒

Former Tottenham player Micky Hazard has come out and told the club to sign Joshua King of Bournemouth and Ross Barkley of Everton.

叫人買咁撚多攻中托咩

買中堅同中場呀
最好要多個前鋒
買晒既我一世迷普

利維話已經做好轉會offer
中堅:用多d ccv
中場:Winks強勢復出
前鋒:升Sterling上1隊

1世迷普啦巴打

起碼都lemar barkley mawson/smalling啦
現實：lamela winks ccv

如果林美娜同新係岩岩簽返黎你地就唔會咁多野講

買smallimg不如用隻肥又矮算啦

用細緊 寧願用ccv

識野
上面堆得lemar想買，其他幫唔到熱刺升呢

其實係想簽細緊女友

艾維斯應該去曼城

獲加唔洗走

去拜

不了

攞利雲黎換

有無D咩一線球員可以ALL IN 轉會資金買返黎?
我覺得有既比起買新星或者買幾個球員更好

lemar costa

去祖

拎阿拉巴換

公海有阿迷引戰 阿迷果然低質

曼狗黎下話

隻獌不嬲低質
最近d 中小學雞剛考完試係得閒d
等睇條傻西入黎mon post 跟手出去屌柒我地唔敢出去接戰

唔同佢一般見識

猁都簽球員喇,我地呢
係咪真係要N場不勝必炒肥普

不過埃及美斯都係水水地，之前踢車果時成日比人撞。咁撚孱，點打英超

一陣人地上身勁撚過少林就好笑

點解利維唔去搶ajax班幼齒? 明明個個都咁撚好波
簽個丹麥前鋒返黎賣走巨巨有得諗

始終覺得太孱好難打英超，之前都好多例子；總統同光刀響法甲又話咩新星，來到又成舊飯咁。

個隊長比愛記買左了

歐霸咪係紫百合度屌打熱刺囉

肥普都無比機會人
不過都要睇自己努唔努力
少林岩岩黎到好似個日日打飛機既人咁,比人一撞就跌
依家D身位幾撚勁

個隊長廢既
應該同迪莊兄弟差唔多lv

見佢踢國家隊ON99咁
丹麥前鋒就真係有射術喇

其實光刀都幾勁
又快又扭得
根本就好需要呢d球員做 x factor
不過衰場外無腦

賣得嫁啦，著左車狗件衫。
熱刺近年同車狗又搞到咁緊張。

光刀係幾扭得,D關公災難就算數啦,比心機踢波好過

睇佢打傑志果場好似睇緊以前大聖踢波咁

對傑志都冇貨賣就死得啦

你笑9 SSK

大力神唔係丹麥巨星咩?做乜唔說下啲師弟過黎?
btw 個17歲中堅都好似好有潛質

三千萬先生係唔係走？之前又話中超想買佢。

仲有佬味，即刻放棄

係咪未有班落

由2016年開季scout 撚到依家

Tottenham Hotspur to scout long term target Max Meyer for the duration of the Euro U21 championship.

大貓ver2

大貓已經係我地名宿啦

其實球探部不如請我啦
坐係屋企 求其係FM篤幾件幻幻出黎就交到貨
反正都買唔到的

曾幾何時我刺都係跟CM買人
simon davies,etherington

人又唔買，場又大左，開季幾件唔出得，正呀

唔係呢個po爆都未買人呀屌

唔好話買，連傳熱刺都無

傳多既
但好似冇一單講話有實際行動

主席等緊巴克利減價，五千萬太貴

等巴克利都唔買lemar

呢幾日熱刺連新轉會傳聞都無乜

岩岩傳左A米個SUSO

巴克利
有咩好,點解係都追住,潛力覺得好一般,踢左咁耐英超都唔覺好sharp

人地個davies就真係sharp la

都係一時時

一年約五千萬

之前我都問過，有人答因為英人加後生

一年約都賣超過35m
我地真係買唔起
希望下年有機會免費加盟啦

早幾年已經叫做新星咁出道，但咁多年的進步又唔係大，無謂放咁多資源響佢到。

其實我個人覺得買Davies 好啲

呢個似潛力股
我覺得人地唔會放

1年前既今日簽左雲耶馬
1年後

向好果方面諗,7月1日一次過公佈幾單

哈

幾日無上連登無睇新聞

一上黎又係無消息，屌出聲

Tottenham are set to make a £17.5m move for Germany and Schalke winger Max Meyer.

有冇咁撚平

好似得返1年約

買meyer不如買lemar

有人肯黎仲揀

就算買到lemar 肯唔肯黎都未知啦

weekend 應該都無咩news

monthend 應該都無咩news

七一公佈波衫？

傳就係咁傳

如果真係同流出果個設計1樣
咁真係買唔落手 寧願買返上年果件

儲緊保連奴去巴塞

這就我家的黑色林柏特

買件作客算喇
主場同件白色tee冇分別

作客靚好撚多

認同

藍色J撚死

買人未買人未
岩岩睇返啲j片 上一季熱刺作客贏2-1鏝
好似係eriksen生日入波絕殺個場
少林下半場換出黎帶波再劏穿比大力神個下靚到
隊入面冇乜人比到呢種窿線
好我打完j喇

原來只係28歲

我都睇緊

出血未

2打5

認唔同認我話得少林先比到呢類直線先
印象中有球劏穿哂比MASON 入完波之後傷撚左

咁當然計埋平時少林原地插花 9舞 上腳既情況令到人火滾

第一球就係 J埋其他先
等七公上黎拍台怒屌

4:52個球又係好癲 好敢講隊中除左少林冇人比到

唔好比肥普冋主席見到，一陣又陣今季唯一簽就係少林

佢傷到10月啊屌

屌 以為你講上一球嗰球橫傳

有少林就炒摩納哥

吹咁大

講緊前年歐霸4：1

俾人binc

見大家無野J
傳緊同scout緊,仲要鏡報news,都J住先啦

Tottenham Hotspur have been monitoring Juan Foyth, a central defender for Argentine Primera Division outfit Estudiantes, reports The Mirror.

Tottenham Hotspur have entered the race alongside bitter rivals Arsenal for the signature of Charlton Athletic defender Ezri Konsa, according to the Daily Mirror

j 唔落

【體育】據英國《太陽報》報道，原來車路士和熱刺將會在7月1 日推出最新球衣後，才會公佈新球員。

車路士和熱刺兩支英超球隊至今仍未公佈今夏簽入哪些球員，據了解，車路士已準備好大量彈藥買人，更有傳他們已跟曼城門將韋利卡巴尼路完成簽約。至於熱刺方面，似乎亦已準備好大手交易，因為領隊普捷天奴亦希望球隊來季可以再進一步。但據《太陽報》報道，他們會留待7月1 日推出最新球衣後，才會公佈轉會消息。

消息指，這個做法是市場策略，兩支球隊將會增加銷售點，讓球迷可以很快地印製紀念球衣，1件背上印上球員名字及號碼的新球衣，價錢大約是60鎊。而在推出最新球衣後才公佈新球員的做法，就可以令球隊在2017/18年球季來到前，額外增加數百萬收入。

你信唔信呀拿

咁又岩既 直頭轉牌子
你話唔係轉牌子 新球員黎到舉波衫影返上季個件就話姐
舉衫個牌子同來年既牌子唔對 又真係好7

但事實係.... 31/8先官宣做水魚買水傾返黎

新人留名
希望真係孤注一擲啦
再簽埋d施素高咁嘅球員就upgrade唔到隊波 upgrade唔到就等於係可見將來都唔會奪標

到七月一號咪知LAW

希望今年收購同輪換都做好啲

如果次次都係勝利11人 點樣挨到季尾

Allin james rodriguez有無得諗?
反正係皇馬又無波踢，球員又想走
又踢慣大賽大球場
不過黎要減人工

佢肯黎先算 當年vdv黎都r爆頭

Edwards 有得打u19Euro

人地去曼聯

傾緊尼斯隻翼，好似已經去到個人條款。
年年都入一隻法甲翼，不如儲埋舊錢一次過買隻成左名的仲好。

ITK 話已經比阿仙奴搶贏左Lemar

"才會"公佈新球員 同 "同時"公佈新球員
係兩回事

唔撚係掛 唉

賠率熱過我地

ITK 係咪好準㗎

唔係

今年連sky都唔準
勁多流野

sky 都會quote sun, daily mail 個d on9 野

不過on9 唔過Facebook 個90.mins
食屎page

我地傳過Hakan Calhanoglu咩?

但褲都未除 但好似已經傳去A米

土耳其人

今年個轉會市場好唔尋常咁靜，應該大家都係度等同角力緊，遲啲應該有一隊強隊一買就全部都出手，軍備競賽

又唔算靜既,都好多隊簽左人
係我地無軍備姐

而家又傳曼聯買卡尼

但強隊冇乜出手

無可能會走

agree,除非同領隊炒大獲
佢應該唔會去英超其他隊

Essex Boy

全部都買左/買緊啦
頭6得熱乜鳩都無

主席未周轉到

車都落實都幾乎99%簽盧卡古同bakayoko

一講起，各手足已經話冇可能，睇嚟我們成為啲口術戰目標，希望球員唔好分心受影響！

盧卡古可以close file，已簽。

J 啦
季季都係法甲簽隻翼,簽完返黎唔撚用

Foot Mercato report that Spurs have agreed personal terms (5 year contract) with young winger (surprise) Vincent Marcel from OGC Nice.

之前條土耳其底褲呢？

njie
GKN
又黎多隻

又玩刷刷卡
仲要法甲已經衰過兩鑊

根本無人J過佢
最好咪黎 純粹話佢比車簽左

盧上車已是公開的秘密

其實簽嚟做乜？

光頭佬要响法國洗黑錢

用球會錢買完收回佣

嘩嘩嘩，各手足小心收主席律師信！

盧上車 唔岩踢

乞衣蛆唔肯比40M
d costa轉會又停左

0機會
我地都係最盡30M

今年特別多球會之間嘅角力

雖難必誅

而家係咪又話七月正式轉左nike先會公佈有球員收購

聽住先，唔好期望咁高！

傳聞nj已賣比馬賽

唔好再靠chok法甲翼，沽注一擲一個頂級球員好過啦

法甲翼呢幾年除左世3仲有邊個係勁，世3一早已成名冇得計

係就課金chok 隻lemar 黎JJ 先

主席一定揾到你

我一直Keep住好多信係我衫袋。

一定收佣個光頭佬

想要德U21 件Amiri 多過meyer

有轉會未呀dllm

就有啦
Walker轉會

依家最大機會加盟係咪法國翼
定係7月1日好似以前簽7子咁一字排開影相

阿狗好似大機會簽到lemar

未到最後都未知
個個都睇賠率黎做人,其實就引人買
黎唔黎都好啦,黎咪支持,去做scum 咪屌佢囉

要怪就怪levy咁遲先出手傾人買人

點解今日今日仲有人會想去阿?

因為我地咩野都無

但阿對上個聯賽冠軍已經係講緊十幾年前既事 之後就一年衰過一年

人地有FA cup啊Ching
FA cup點都係本土最大杯賽啊

贏FA但無得踢EC咁都有得J...所以佢地真係一年衰過一年
其實啲球員睇重本土杯賽睇得咁重嫁咩?

唔好理,起碼人地有杯,都叫冠軍
你唔係拎冠軍,就算踢得好無人會記得

一句講晒
人地有盃捧
你有無

同埋除左盃之外,salary 果度好聽就話管理得好
難聽d 就會話唔識睇時勢去做調整
當全世界都通漲既時侯,再加埋成績好左
球會仲係用同一個standard去睇件事既話,就只會落後比其他隊
叫座力都少好多啦,試問呢個市場上有幾多個球員肯蝕底
依家留返係度唔嘈都係因為個班底幾年打落,成績一年比一年好,再加肥普
球員見到有D將來先選擇留低,如果你再過多1,2年
除左自家球員外,仲唔識係呢方面進步,只會星散,再加上無球星黎

我諗人工嗰度要新主場落成之後先有得改善，而家始終係老細足球，要靠主席

啱呀
真係踢到出位嘅梗係想搵多d錢

妓出10萬鎊熱出7萬鎊
Lemar 搵妓都好正常

所以今個暑假都係睇簽幼幼算

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: Former @England midfielder Scott Parker announces retirement from football. #SSNHQ

自從傷後就自轉360

係打12歐國盃無端端自轉360

Scott Parker in talks with Tottenham over possible coaching role

三核時期好好j

富咸屎屎龍續約到2020
連幻幻都簽唔到

Parker 做教練就係下季最佳收購

即管睇下71有咩收購公布到

無呀

愛迷路過
想你地幫手買走巴克利呀

條友成左名咁耐，早幾年就話超新星，但近年進步不大。見哂底，點買得落

有盃拎點都好過冇。
熱刺最近兩年係拎左什麼主場成績最好、得失救最好之類的紀錄，再加上kane 同alli 兩年都拎左個人獎，但始終都來不及一個盃賽冠軍。隊伍冠軍寶座比到的係向心力同憧憬。

五百萬樓下deal唔deal?

不了，上季已經幫紐卡數買走ssk

xavi,busket, modric 咪一樣360

係英乙簽左一個17歲黑翼
係法甲簽左一個新星n'loumei
同lopez簽永久轉會

完！

重大收購

淨低一年約都咁撚大貪開4千萬
2千萬樓下就考慮下

希望係真

Walker tells holidaymaker he is staying at Spurs

elow is the second pictureof Kyle Walker enjoying his holidays. In the first he told a group that he didn't want to lave Spurs and now this picture where he has stated is staying at Spurs.

It all rather contradicts what the national press are saying and reporters on Twitter who want to give us the impression they have the inside track on every story available.

They don't of course, you take an infamous Sky reporter, h seems to simply just read what is on the Internet and give non-committal answer based on that. We already know 'Sky Sources' is in fact the Internet.

Logic and common sense seem to go out of the window for many when it comes to reporting transfer stories. They started when we were banned from Europe and the press needed something to fill the pages. They then stopped it, but such was the popularity of a transfer story that the transfer rumour was quickly brought back and has been with us ever since.

If you want to sell a paper, sensationalise a non-event or make it up has become standard practice. The version in the British press and the version abroad, for foreign player transfer stories, is often completely different and the British press to a large extent simply ignore foreign transfer news. That is understandable as it would destroy a story they are trying to run so they keep the wool,over your eyes and many a Muppet falls for it.

n'loumei

加一千搭埋Davies? ?

唔洗錢，直接用施素高換

可唔可以唔好成日幫人清垃圾

呢排好似無哂關於佢既新聞

DANI ALVES去曼城呀嘛

個陣班報紙佬冇野寫屎忽痕係咁吹呀嘛

等睇一陣俾人怒屌

分分鐘係toby 續約

其實係Nike 吧

應該都係nike啦

kane個樣

我熱一口氣豪簽N'noumei, N'Chor 同J.Potential

應該都係依兩樣 Nike機會大d

都唔方真係有簽人啦

AIA

錯撚晒

US tour 幾時開始????

有冇巴打開團買波衫 如有小弟想跟

Tottenham have no plans to rival Arsenal for Thomas Lemar of Monaco

French newspaper L'Equipe have claimed Spurs are preparing to make an offer for the 21-year-old but they have not been pursuing a move for the player this summer.

Sky sources reported on Wednesday that Arsenal had a bid in the region of £30m rejected for Lemar - a player Monaco are reluctant to sell amidst a host of their other first-team players being wanted by other clubs.

買作客 唔使諗

各位可以著返條褲喇

電叻就算真係俾錢都唔會買哂馬列斯同lemar，最好all in馬列斯，又翼又amc，又有英超歐聯經驗
但應該都係最後眼白白望著機會錯失

肥普唔用翼,唔洗止意買
就算買都會買D踢得攻中既邊路

又翼又攻中
又要識搶迫

我知有個左腳仔幾岩 又係阿根廷人

聽聞佢有特別僻好

lemar咪呢種囉
不過雲爺爺買唔買到都好, 我地都唔會買到嫁啦

電叻出35m都唔放
已經高過levy估價啦

感覺今年都係買幻幻

邊個講lamela邊個爛袋

柒公又出黎support 愛人

但而家連幼齒聲氣都冇
修咸頓超級市場又唔開舖

都冇人講
得你講

加個SSK制唔制?都值(過)3千萬嫁

睇個勢可能用SSK再加錢換馬列斯

馬列斯唔玩逼搶
條友hea 起上黎同ozil 差唔多
不了

橫惦都係後備
搏馬列斯一下囉

最後機會買UA

前年英超最佳球員，冇30m唔洗諗。

佢今季表現差左，又開左口話要走，係唔少人眼中變左麻煩友，暫時又冇乜球會表示有興趣，可能唔使呢個價

賣左ssk貼落去啦

拖肥買左阿狗個目標新亨利
又就黎買埋米高堅尼

鑀買左麥班比?

依個麻麻地睇好

Henry Onyekuru

之前講緊都係賣5m，近幾日已經升到20m+

市場上太少後生英人中堅

\/

AIA

We are delighted to announce that Scott Parker has returned to the Club as our new U18 Coach & Club Ambassador -

柏加

SCOTT PARKER RETURNS

Holy fucking shit

有咩問題

預左嫁啦
你唔係以為有球員加盟話

官網已有齊哂17,18球衣訂購！！！！！

咁既設計都重要收60pound
不了不了

有Kane, Dier, Alli, Eriksen , Spaghetti, Alderwieird, Verts, Sonny.

剩係諗起 周圍都有得買既時候 就有返d安慰

就快爆po
依家都有未聲氣買人 會唔會關七公開呢個po先?

傻喇 今季得專門店有咋

佢講緊轉左nike之後

好撚悶 又話71 就公佈既

今日有2大新聞
1. 正式公佈簽nike
2. 免簽柏加(入教練團)

轉會窗已完

真係聽到都覺得好撚興奮
覺得來年好撚有希望

今季收購名單如下:
1.阿根廷國民男神
2.英格蘭未來中場大腦
3.英格蘭未來主力右閘
3.美國未來主力中堅
4.為熱刺係大杯賽(賽馬會傑志中心挑戰盃)射入殿定勝局既一球既超新星前鋒

又恰鳩柒公

你試下開新po
如果一日內有轉會消息我以後唔開po

簽帕加返來教波做咩撚？
搵佢打中場都一定好過SSK

AMBASSADOR咋
邊係教波

ambassador 同埋U18 coach
有佢返黎,winks 應該會升LV
之前winks 講過parker 有比advice 佢

好 就我開!

唔好蝦我老死七公ok?

開了

推爆佢

推

教u18

1001